哇屌，禁個外國記者落地

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

推 比外國人知香港既記者同戰地記者無咩分別

Push

推啦 煲大佢

推出去比外媒

雖然唔想咁講
但班狗越癲對我地越有利
如果佢地識HEA做，由得我地遊行，場運動6月就己經完左

毅進仔識閪英文咩

.

黑警: 講英文即係玩野啦，打！

推

我隱隱覺得，班狗知道自己就快要被清算/制裁，但又無其他選擇
所以只好趁仲有d時間，盡量發洩。

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

頭先仲凶鳩韓國記者，
Lur啲音扮韓文去撚人哋

雖然連登仔平時笑人寵寵寵，
喂大佬你而家代表香港政府㗎，
可以咁撚樣㗎咩？

屌 慘撚過做戰地記者

Agger
由4點開始我完全唔撚覺得佢地想收斂
TG放題不在話下

好撚恐怖

似興奮劑打多咗…

隨時仲惡劣過戰地記者

種族歧視

有人就餓死啦

《急推》 前線唔好餓死呀

冇片，得相

［世貿中心］

防暴隊在驅趕市民時，用長盾撞向一名韓國記者，記者忿而用韓文回罵，防暴隊模仿他，用不正當的韓文譏笑對方，一邊猛力推他離開。

美國國會明天復會，民眾發起《香港人權與民主發案集會》，遊行到美國駐港館事館遞交請願信，促請美國通過法案。下午大批防暴隊從中環站衝出，又舉槍指向途人，造成衝突。防暴隊在各地鐵站佈防，繼續在各區濫捕濫打。

攝／張展豪
8-9-2019

有冇片我想睇

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

0:30影像傳譯

喂屌邊個英文ok呀 埋嚟啦屌

Twitter

八國聯軍係由殺記者開始
跟住義和團個個上身圍領事館
跟著

痴L 線.

真，今日班顛狗仲顛過平時

推
有twitter 推英文版

PS
民間記者會反送中既問卷調查!!! 做左佢！！！

「緊急」十八區中學人鏈聽朝要人 入嚟睇下有冇你舊校

你今次仲唔冚家剷

係韓國示威咁撚串 堆警察死撚左啦

推佢老母

放心, 黑警最終會被制裁

btw, 黑警又助攻

諗諗下其實可能d藥唔係直接打針/食藥丸
係放落佢地d飯到🤔

威啦

好唔玩玩呢d

幫佢推

警察利用權力做齊平日道德規範著嘅行為，例如侮辱女性做臭雞，笑盲人支盲人杖係武器仲有宜家笑人地嘅語言。

一次過做晒性別歧視，殘疾歧視同種族歧視，黑警萬歲

最近真係聽到有一說法係咁講
班黑警服用左藥物...

但有冇食藥仆街始終都係仆街！

都要睇個外國記者會唔會驚中共 好多外國記者機構都係奶共

笑台記者?

其實係 唔知邊條木咀借兵借著大陸公安 公安on99亂打人 香港差佬自己上身

黑警集體食咗亢奮藥 認知能力失常

咁多野點煲大佢

文宣啊

而加情況喺衰撚過打仗
不過俾全世界睇清中共最醜陋嘅一面

EQ低控制唔到

係咪high 冰

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

褒大佢，令香港柒出國際咪呢d囉黑警囉

Up上twitter

以為自己捉到CIA證明外國勢力呀？

屌你老母咁清算嗰陣一定要問吊

push

推上twitter

剪頭十幾秒出黎
呢件事好嚴重

有冇人扔上twitter?我幫您rt

推上twitter reddit唔該
connect外國勢力

認真。如果林奠、班狗好似雨革689一樣冷處理。
成個運動好有機會過唔到六月。

而家發神經狂用支那武警、放任班狗唔遵守警例，
根本挑戰每一個正常香港人的底線。
藍絲廢老就另計，那些崇拜權威的人本來就沒救

國際線文宣

你咁講其實係咪未出過黎
呢啲說話真係冷氣軍師先講得出
啲狗發癲 受嘅係前線手足呀屌你老母
有無人性架屌你老母閪

笑死

Pay money or HK

PS
勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

推爆佢

屌 d黑警打人前有禮貌少少已經全民盛讚
真係多得佢地夠癲夠喪 亂棍咁打
如果唔係識得扮下野 民意一定無而家咁樣

推撚爆佢

黑警大晒呀？

隻手遮天

錯啦
如果班狗唔係咁癲
大家就可以順利佔領各大春袋地標示威
香港人唔怕被捕可以冇包袱企晒出黎日日佔機場
政府照樣會跪低 我地一樣會贏

所以有時唔使太驚話狗開始對市民好民意點點點，佢哋係識做戲eq夠高既一早就唔會激嬲咁多人啦。佢哋唔係唔想收斂，係冇能力收斂。

tui

推到去領事館

支持警察繼續咁做
周圍辣火頭
你哋依家係代表香港，代表中國

最好得罪全世界
距離中國被圍毆嘅日子不遠了

真係 全靠黑警日日16:00助攻 全港18區發癲再助攻
日日升級今日再推外國記者落地

做乜推晒俾支那武警，根本香港班狗都一撚樣

又想扶佢起身？

HONG KONG POLICE= RIOTER!!!!!!!!

警蛆你仲唔仆街

國際笑話

推 煲大佢

邊間？
twitter煲大佢啦屌

講英文=玩野

14 年已經係, 只係冇係傳媒表現, 個時又冇乜網絡直播

紀律部隊做小學雞野
韓國手足煲大佢

有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

推比黃背心手足

黑狗見到鬼佬就知瀨嘢

集體負責制所以唔驚揹飛，又被洗腦有外國勢力介入，示威者同記者收左黑金，打外國人都打得大力啲

推！

美國旗整慶班武警？

其實係 所以班低智狗雖然無惡不作十惡不赦
但我真係覺得佢地好撚可悲
比政府擺上枱做爛頭卒
以為OT有錢好爽但遲下清算就連洗錢機會都無
仲要錯估政治形勢以為中共永遠唔會收皮政府可以保住佢地 所以以為毫無後果咁瘋狂犯法
然後一邊以為自己越大力打壓示威者就可以禁聲 但居然連小學生睇既依索寓言 <北風與太陽>的道理都唔識
其實最撚容易收場運動皮既做法係警察完全政治中立 只會依法用最低武力拘捕示威者 然後交上法庭去決定有無罪
所以話低智狗真係低智狗 係呢度我唔止講藍衫 根本連班所謂大學生既白衫都一樣咁弱智

之前個大隻黑警，係圍警總果陣已經失哂控啦

根本人大班人都EQ低，而家仲要變過街老鼠，出街食飯都唔夠著制服

支持毅進仔繼續搞外媒記者

係啦，屌。
如果係佢地面前燒中國旗，成隊會失曬控係咁講國語，到時咁多部機一齊直播。

香港記者都想扑

你以為啦
到時成個社會風向就會完全偏向晒政府同警察
好少人會再企係我地呢邊
到時你揸春袋佔機場 係無黑狗出黎打你既
但到時就變全港市民不斷屌我地老母

黑警死全家

越發洩 清算得越辣
連坐法走唔甩

問題係班狗以為自己係正義之師
成個狗隊大部分係藍絲，可想而知對記者、示威者嘅仇恨有幾大

推上國際

推上Twitter

煲大佢

pish

我記得之前睇過有人阿哥係做警渣，佢阿哥同佢講話每次出動之前班渣精神都好唔穩定，會係咁大嗌“打死曱甴” “我最好打 打撚死人” 又會喺度自言自語。真係唔知啪撚咗咩藥搞到咁

啲狗真係傻㗎喎

Wow

屌你老母推

好彩個鬼佬係612屌黑警

CLS

大力啲咁高級既禮遇點可以香港人受曬

外國記者好似幾靚仔陰公豬
Anyway黑警dllm

超危險.....成班精神唔穩定拎住武器既癲佬周街行.....

香港警察 正一垃圾

全民發起我不自殺聲明運動

本人xxx，謹此聲明：本人身體健康、思想正面、樂觀開朗、有堅強信念。
I xxx, hereby declare: I am healthy, positive, optimistic, cheerful, and have strong beliefs.

本人承諾，在過去、現在、將來無論遭遇疾病、政治迫害、艱辛或其他任何情況，都絕不會做出自殺行為。本人除專制暴政以外，並無任何敵人。如本人遭遇不測、自殺、失蹤或任何非自然死亡，包括車禍、溺水等「意外」，均為中共與港共暴政指使加害。特留此存照。

I promise that in the past, present and future, no matter whether I have suffered from illness, political persecution, hardship or any other situation, I will never commit suicide. I have no enemies other than tyranny. If I suffer from accidents, suicides, disappearances or any unnatural deaths, including accidents such as car accidents and drowning, they are all murdered by the CCP and the Hong Kong Communist Government.

#我不自殺聲明
#NoSuicideStatement

麻煩大家係FB/IG tag3個朋友再share出去！麻煩文宣整個我不自殺logo畀人轉FB/ IG icon!!!

831 失蹤左幾多個？新屋嶺拉左幾多個？放左幾多個？

上個post
建議發起我不自殺聲明運動

推啦

無所謂，警察照唔做野咪得。比市民屌又點

哩鋪你大撚鑊喇死黑警
好搞唔搞 攪著韓仔

Push.

我都有少少覺
成班無助 開始小學雞亂打亂鬧亂捉
但都唔可以開心得太早

Push!

與民為敵既下場你自己諗
如果無狗發癲
我諗呢家有7-8成人唔認同我地

Tui

可能港共落左order去海關, 呢批人唔畀出境

不過佢地都係唔抵可憐

唔知外國記者會唔會同東方記者一樣小氣呢？

聯絡被警犬打既外國記者，上民間記者會親身說法

推俾FCC? 外國記者? 俾佢地搵下佢係邊個
有冇人知外國記者有冇人人捉走左1

陣間搞到成班黃背心撘飛機過嚟做野就...

還錢啦 你老母闣共

嘩有冇放上twitter?

而家狗隊同我地一樣 now or never

有片！

輿論好重要

韓國幾撐我地的

CLS
仲要係喧推人
寫撚臭班仆街就啱架啦

係

班狗今日特別對班記者唔客氣，係咪驚美帝唔記得制裁埋你

果個乜無tg週末都大把人打飛機
其實果陣我地戰意都無得7788
好彩之後比班狗叫番醒

天水圍果次唔係比人影到警畜係咁流口水鼻水咩

嘩

真
香港人最善忘
黑警唔咁大鑊
運動早就完咗

推上twitter Reddit

中聯辦同港府班有錢佬肯定唔想被美國制裁
到時有可能會放棄一班警察為求自保
就好似林鄭咁，爆條錄音出黎想卸博
警隊中人多少估到會發生咩事

Pish

笑撚左，唔識對答

係，警察依家與民為敵，輸左未？

嘩好撚過分喎 人地語言

戰地記者唔會比人對準攻擊

一定要煲大

好平常姐
第二日咪又係番工番學
好出奇？

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

外國組文宣

痴撚線

要煲爆佢 國際戰線文宣組

尋日4點半要人走我已經覺得有恃無恐咁
真係痴撚線

佢有下真係差D忍唔住想郁狗

留名跟進，等睇逆權公民韓國人幫手係twitter屌7港共同黑警。

屌你老母死黑警

分分鐘個記者好揪過香港班狗

Sor禁錯負評

佢哋唔好忘記韓國求其搵個男人都當過兵

推到sd走外國

割香港卑美帝啦！咁大家都唔使煩！香港即刻天下太平，變成五毛造反！

日日新鮮日日金，彷彿狗隊驚人唔記得佢地乜料

慘撚過去敍利亞採訪

外國傳媒係唔會怕架

非常不幸嘅事實
而家只有警暴可以令所有人聚焦

吊你重唔係濫捕

借錢梗環還呀

人地講韓文你講廣東話 撚有人明咩

推！！！！

推出國際!

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

失憶咩，71前未係冷處理囉
冷到圍狗總掟蛋都唔敢出黎

已經send左俾韓國朋友
佢本身都好關注香港既反送中運動
今次睇埋呢條片 佢嬲到震